---
title: "Quando si dice beta"
date: 2015-07-15
comments: true
tags: [Safari]
---
La teorica partenza dell’ultimo *seed* di Safari per sviluppatori.<!--more-->

Sono riuscito poi a fare partire il programma da Terminale. Gli istanti prima sono stati quei classici bei momenti.

 ![Dopo l’installazione dell’ultimissimo Safari per sviluppatori](/images/updating.png  "Dopo l’installazione dell’ultimissimo Safari per sviluppatori") 